# kodino

Arduino + LiveCoding += Kodino

## Las partes

Kodino consiste de dos partes. La primera es una placa como arduino, nodeMCU, esp8266, raspberry, entre otras; que tengan salida de digital, 
de la cual crearemos una onda cuadrada que saldrá a través de ese pin y un jack hembra de audio. 

La segunda parte consiste de una aplicación , que en este caso está siendo creada en python, que envié mediante puerto serial o mqtt (nodemcu) las propiedades de una onda cuadrada en el tiempo t.

## Seudo codigo para crear la onda

